An機求推介

見大家都推u11
但我見到佢都有唔少缺點
多點觸控有問題
前鏡對焦 (呢個對我幾大問題 平時都同條女Video chat 對唔到焦幾大問題)
得type-c 冇3.5 我本人整壞過幾個earphone 如果逼住用佢type c earphone 都唔係咁好
但佢本身都有唔少優點

OP5 JELLY MON 扣哂分

3000幾蚊中階機如果有好都會考慮

但前題係想有835

u11plus?

note8 s8 xz1 ip7

Nokia 8
得佢買得落手

其實所有無 3.5 嘅手機
都一定會俾返個轉插俾你

OP5 JELLY MON 唔易睇到，影響極細

三星唔比較之下其實好似無乜事
可能速度唔夠直接，但各方面都成熟嘅

想有部835嘅中階機

除左支那屌米好似無, 好似仲有部支那NUBIA 都係835

Sony囉
有3.5

我都諗緊呢部同小米6
兩部都835

利申：用緊iphone6 想轉會

開個相機睇下已經送俾你都用唔落
唔好再味原生就推俾人啦

啱啱由ip6 轉左XZ1
其實部機冇咩唔好
不過如果你轉會嘅可以再諗清楚
因為我都有小小後悔

我意思係如果835果D 機唔岩心水
其實唔係835中階機都可以考慮
但無奈835真係好吸引
所以我意思係有冇835 係首要篩選條件

跟住就係偏好大mon 但唔好太大 ~5.2"-~5.5"啦
其實岩岩發現多幾個要求

就算U11 送埋個TYPE-C to 3.5mm 但係佢唔可以又插耳機又叉住電
又冇得換電
我好似唔見android 有type-c Splitter 之類可以俾你同時叉又插耳機
呢個我個人需求除非我買個無線耳機 但無理由我要咁樣就哂部機

就咁睇其實 我都想FOUL走U11
可惜

oneplus 5 上面話個jelly effect唔太明顯 我再睇睇
前後鏡一般 唔sure
有3.5mm
叉電速度溫度幾好

nokia 8
相機問題 仲有咩好壞

小米/華為 唔太考慮
pixel 不了

samsung無留意 其實有咩好壞

iphone 唔係唔好 但由於我會想要大mon
而家買ip7+ 又on99 咁 唔係平又唔係新 同ip8+ 太貴
都唔講班APPLE 用家日屌夜屌IOS11

v30?
未出,但有冇人講下有咩睇頭可以說服到我等多陣

上面話845 等唔到啦 就係壞機先要買

sony外型真係唔太討好 冇咩好感
你話左嫌右嫌 又好 成個港女咁
都冇計
都係想揀部岩用手機姐

開個PO 咁都多負評

S8 load野又順粒電超耐用
我今日9點番學 (100%) 打左成個鐘機都仲有68%電

唔介意水貨既話pixel 2XL 無得輸

仲有 如果有雙卡雙待 都會係一個考慮
但冇都應該唔太大問題

HTC Ultra,S820, 相機幾好,但倒水電
如果係SUN MOBLE 客,$2998

因乜事後悔

一樣得 1個type-c 位 唔可以邊叉邊插耳機
個前鏡好似同u11 一樣

暫時唔係一個好心水

根本有留意開電話既人，都知部部電話都有優缺

相機弱但換黎
平，3950已經有
835，4＋64
大牌子
造工Ok
保養正常
有得插卡
電量足
唔樣衰

仲想點？

同問!

本身用緊SONY Z5P (都2年啦)
要keep到5.5吋MON同影相靚~

xzp

慢慢考慮 咪買錯

岩岩睇左D評測, 好似成部Z5P咁,
鏡面背+4K

不過都好多謝巴打推介

呢個價錢 再加上面所講 真係幾吸引 唯一真係相機問題

個性價比又有3.5 有D心郁
但再考慮清楚先先
過幾日去鋪一次過上手 U11 S8 NOKIA8 用下先
雖則U11 大可能會FOUL 但都上手撚下睇下先

而家LG 係咪得V30+ 唔會有V30 住

Nokia 8應該唔錯
op5我用落唔覺jelly影響
u11屋企人用好滿意 唔打機淨影相whatsapp同fb

個人建議如果買op等多兩星期睇下op出唔出5t

一個星期正常用都有Burn in, 真係不了

建議等u11 plus

個個AN PO 都 OP5 U11 NOKIA8

咁究竟點解無人講S8

S8除左牌子臭 有咩缺點 有冇人答到我
D人話U11 影相OK
但
呢條片U11 好唔得WOR 夜拍

你去三叔個狗竇睇睇，果到吹到一地精。
Ps, 小心地滑

認真可以買s8/note 8試伏

連登周地idog 同反三星軍團 更係無人講，建議睇多d其他論壇同埋youtu評測再決定，有錢就直上note8

v30+等於128gb既v30
只係個名唔同 其實同一部泥

u11自動模式 夜拍會自動拉高iso,曝光 所以多noise, 過度曝光
轉去手動模式會好好多 或者用google camera

其實邊聽歌，邊差電，真係好少見
以前 iPhone 行咁前，就係唔怕佢無電

如果今時今日仲怕無電，
果部手機就連最基本嘅功能都做唔好

Nokia 8 啦

咪理連登班小學雞

買s8無得輸

你個名

擺明車馬啦

G6電量其實係點 好少打機 多聽歌同睇野

s8 缺點: 1,牌子臭 壞左交會費
2.一係單卡+SD卡 一係雙卡 冇得雙卡+SD卡 (Not sure)
3. 易跌爆
4. only qc 2.0
5. 相對其他機貴些少
6. 相機 d色唔夠真 同時s7野黎
7. 喇叭 出事 唔知FIX左未
8. 指紋位 怪 但minor 野
9. bixby 淨係limit 係 samsung app
10. 4gb + 64gb

好: 1. 相機整體黎講唔算差
2. 有3.5
3. 超防水
4. 唔算食電

搵人補充